投資者連環沽貨 減價近百萬出售新葵芳花園

中原許偉業表示，市況逆轉，葵涌區有投資者最近持續減持物業，不惜以低價沽貨，區內小業主持貨信心受挫，紛紛減價求售，部分業主轉賣為租，甚至封盤。

許偉業表示，新葵芳花園B座中層3室，實用面積408方呎，兩房間隔，業主於區內持有多伙物業，外區亦有物業，見市況持續轉差，樓價有下行壓力，決定減磅止賺離場，上月中叫價720萬元放售，本月中降價至680萬元，近日進一步減至624萬元沽出，呎價15,294元，減幅達13%。

據了解，該投資者最近持續減磅，日前售出屋苑B座高層4室，實用面積400方呎，成交價629.8萬元，較銀行估價低約8%。

部分業主轉賣為租，甚至封盤

升唔賣，跌唔賣

新葵之前可以賣到700萬

樓市幾時懲罰投資者

個別冇穴力業主走貨o者, 上葵涌寶星大業主都未驚

個別冇實力業主走貨o者, 上葵涌寶星大業主都未驚

唔計

如果呢度降到五百零，想入

走得快好世界，起碼拎走幾百萬先，
到時真係大跌果陣再入返2間都得，
唔貪心慳慳地拎住600萬都夠過世，
進可攻退可守呢啲先醒

差三十萬 差不多啦

唔係話賣左又買番好大成本架咩
唔係話買完供得起就唔洗理架咩

低置仔話要錢按出黎咪得囉
你識唔識架

上面有人話降到5字頭就入
即係大把人等緊
之後又升
好友或成最大贏家

咁果個乜星中心呢？

撤辣應該會暴跌
班仆街驚賣左再買要俾辣稅先 strong hold 啫
正常高位走左大把 cash
等低位先入返啦

而家政府同金管局仲驚過你班業主，梗係唔會撤辣!

始終都要面對一次
爆完咪重新洗牌囉
對最有錢同最窮嘅人其實冇乜影響
但有班因為搭順風車發左財嘅人
應該要嘔返 d 出黎
政府

我無記錯早兩個月大把硬好話一跌一兩成會有大量入市托住再彈
想問下幾時會到呀0的承接購買力

沽到貨即係有承諾囉